【回帶恥笑post】王晶對香港票房冇壓力：冇乜所謂，內地排咗情人節上

周勵淇（Niki）原定今日出席有份參演電影《肥龍過江》首映禮，但她下午於網上宣布懷孕喜訊，並抱歉未能出席首映宣傳，今晚甄子丹一家四口、王晶及女兒王子涵、呂良偉夫婦、湛琪清與丈夫、張繼聰、林曉峰、丞威、周俊偉及泰臣等現身九龍灣會場，在台上子丹大讚王晶內裏仍有好多潛能未發揮，應該減少拍屎尿屁作品，改拍用心之作。

對於Niki成為準媽媽一事，子丹指前幾日已得知喜訊，他說：「前幾日佢（Niki）咿咿哦哦，又話有啲嘢想講，我就恭喜佢，因為拍《肥龍》時都唔知佢有個愛人，拍拍吓就有愛人，我已經叫佢快啲手，生多幾件，恭喜佢，係人生重要事，叫佢好好安胎。」

戲中演一名肥佬，子丹坦言有挑戰性，因為劉德華演《瘦身男女》時的肥佬太鮮明及收得。至於票房方面，子丹表示沒有壓力，希望新春期間大家部部電影都支持。問到是否接拍新版《倚天屠龍記》？他說:「我只係過鏡，露一吓面，同古天樂一樣。」新春將會到荷李活開會兼度假，之後便接拍羅志良導演的新戲，今次是演文藝戲。身兼監製的子丹大讚王晶打肥螳螂拳精采，更加是愈打愈肥，因為每次打完都大食一餐。

王晶表示拍攝時東京天氣寒冷，拍攝時都辛苦，問到對票房會否有壓力？他說：「冇乜所謂，呢部內地排咗情人節上，香港夾到就上埋香港。」被問到有人呼籲罷睇，他說：「政治唔講，如果因為政治而罷睇係冇得計算在內。」提到有報道指朱晨麗接拍《倚》，他大賣關子表示尚未可透露。

前幾日佢先講到有支那票房就掂咁款，而家支那d戲院就開始停埋業

肥drink

政治唔講，如果因為政治而罷睇係冇得計算在內。

唔講？之前唔係好串咀架咩？